要求中央嚴查惡意沽空港股

明顯想搞亂香港

希望停市一個月 俾大家冷靜下

冷靜完覺得大巿估值過高
直插至2000點

邊個亂沽就拉邊個

直程只準買不準沽